分化L的手段從來只得一個

就係站係勇武立場屌和理非付出唔夠多
一係就站係左膠立場屌勇武搞散運動

和勇不分就意思就係每一個人係自己位置做到最盡 咁自然會散發出力量
係唔需要比較邊個付出多邊個少既
衷心感謝每一位付出過既人
我地一定要贏 先對得住死去的手足